救命呀 鼻敏感好困擾 有無成功舒緩既例子？

請指教

我都有鼻敏感 如果係空氣差令我發作會用水洗鼻 輕輕吸 之後噴出黎 但如果係因為溫差 就注意保暖

醫生教落最好用鹽水

做左幾年天灸
好左好多
即時舒緩就冇啦

洗鼻 + Budesibude PH & T 50

我都有嚴重鼻敏感，除咗夏天，全年都不停流鼻水

後來去左日本解決哂

日本？

做過咩黎？

市場巴

空氣都唔同D喇

仆街 有時無教好訓 到半夜都要起身(神)鼻涕

可能真係喇

1000 ml 水 加 兩茶匙鹽

吸乜鬼, 要閉氣 搵針唧入去 沖出來

LM

冇必要唔想用鼻眼適

游水，游水同游水
但開頭會仲辛苦左的

點解要選中我有鼻敏感

鹽水洗鼻，淘個返黎，落一茶匙粗鹽，早晚洗一次

要去買支針筒先得

Zyrtec

邊到有得買

用針筒浪費時間，係淘就正正經經淘個洗鼻壺，1分鐘洗完

上網睇睇先

每日keep住早晚噴呢個, 好返好多 =]

鼻眼適
或者去外國生活

食藥舒緩會否考慮？
個人覺得呢隻藥粉幾好
起身/臨訓 我多數最辛苦呢兩段時間 啪一包

邊到有得買？萬寧有無

萬寧唔見有，我係醫生開俾我 應該藥房會有

咁去藥房睇睇先 唔該你

客咩氣

真心唔好當鼻敏感係病係自己問題 只係空氣太差
你醫唔到空氣質素 個鼻又適應唔到
考慮下移民算啦

朝朝起身打乞痴打到仆街
一轉天氣仲嚴重

試過去外國住半年 幾凍都冇打乞痴

真係環境問題

對

點解我洗鼻d水唔識係另一個鼻孔出返黎
淨係同一個孔直上直落

狠d，大力d

唔係有類固醇？
不歸路黎架喎呢條

我問過醫生啦，我之前都好似你甘驚
醫生話佢類固醇量好低，基本上小朋友都受得

沖凍水涼
普通呼吸法

我都好嚴重，近呢幾個月做運動好返好多，真心

各大藥房均有發售
詳情請向店員查詢

between一粒頂到24小時

岩岩去買 佢話用得多對個鼻唔好。我都試下其他先 唔得先試你呢個

上年都有做開健身同跑步 真係無咁易有敏感 但今年無做 仆哂街

呢幾個月日日都黎料完全停唔到

Why not?

On9
我用左三支之後斷左尾

我都有用呢支，真心好用，之前家庭醫生推介比我

另外買部空氣清新機我覺得都有用

邊個話？藥房啲人？藥房啲人成日老吹，邊隻好賺就叫你買

一定係鼻眼適